點解要打狗？

不如直接俘擄咗佢咪算
利申：9up

唔好再打狗